男保安FB留言衝入警總殺高層 涉煽惑他人傷人被捕

警方中午召開記者會，網絡安全及科技罪案調查科科技罪案組總督察范俊業表示，昨日在牛頭角拘捕一名50歲、任職保安的男子，懷疑他於今年12月在Facebook發佈針對警隊暴力、鼓吹衝擊警總、殺害警隊高層的言論，涉嫌「煽惑他人意圖造成身體嚴重傷害而傷人」。

范俊業續指，未有紀錄顯示該男子有黑社會背景，並已檢獲兩部智能電話作進一步調查，又表明該男子已觸犯針對防止警員被起底的禁制令。

原有帖文在發布後已遭刪除，警方在記者會上展示帖文截圖，該男子留言內容為：「如如果能集結幾十萬人衝入警總，暫殺鄧XX和幾個警察高層，佢地就不會有咁高氣燄了。唯一方法，以暴易暴」。

被問及帖文的轉發次數及實際造成傷害，范俊業未有正面回應，僅稱帖文「post咗上網好幾日」、「發文之後被廣傳」，又指未有證據顯示發文與Telegram群組無關。

永遠懷念屈機男

呢次擺明fb跌料

何君堯單殺無赦 又唔拉嘅？

石鏡泉教仔都無事

比班黑警咁搞一搞, 就算告唔入都好, 個保安都好可能無左份工
你可以話係執法, 但你真係認為你呢個拘捕係好緊要? 你咁樣用香港市民做自己嘅功績, 你唔好怪香港人憎鳩你地, 大家有眼睇

自己人冇事

fuckbook極不可信篤灰專家

因為黑警係犯罪份子，點會拉番犯罪份子

facebook 會夾埋 google 分享用戶資料 , 當中最易漏出嘅係電話號碼 , 就算係飛機卡 , 長期養住個號碼都會有機會被跟到

屌呢度日日都話黑警死全家
拉哂未?咪又係拉唔到垃圾狗
FB真係垃圾黎,轉MEWE啦